{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046247",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002023254?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 감수굴펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。 追加人数やオプションなどの追加金額は、当日現地にて決済する必要があります。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。 ペンション内ではペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますし、青少年の男女同室での宿泊や未成年者の入室は絶対不可能であり、払い戻しもできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室や周辺施設を使用する際には損害や毀損に対する責任があり、損害賠償責任も負うことがあります。 客室で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ可能です。 無分別な娯楽や放歌高吟、または喧騒な行為は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約で重複予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定で料金が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 ペンションではIPTVと無線Wi-Fiを提供し、オーシャンビューバーベキュー場と朝食サービスも提供しています。 また、基本的な調味料と常備薬も提供され、駐車も可能であり、海水浴場も近くに位置しています。 ペンション内の駐車場は最大10台まで収容可能で、菜園や共用キッチン、水の提供など、様々な施設やサービスも提供しています。 周辺の観光地としては平垈里海水浴場とビザ林があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数やオプションの料金はいつ決済する必要がありますか？",
            "answer": "追加人数やオプションなどの追加金額は、当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超えると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室ができませんか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンション内ではペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊や未成年者の入室は絶対不可能であり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は守るべきですか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の使用には責任がありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を使用する際には損害や毀損に対する責任があり、損害賠償責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽や放歌高吟、または喧騒な行為は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約で重複予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金が間違って反映された場合、予約はキャンセルされますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定で料金が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "ペンションではIPTVと無線Wi-Fiを提供し、オーシャンビューバーベキュー場と朝食サービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車も可能であり、ペンション内の駐車場は最大10台まで収容可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては平垈里海水浴場とビザ林があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 504,
        "QA": 685
    }
}